有冇玩過瑪奇嘅巴打絲打

跑online多人講吖，但我覺得回憶嚟講瑪奇真係無得輸
嗰陣練n+1嘅普攻方式、冰反火反雷反、去到解g123光暗騎嘅決擇
仲有杜巴頓成班人係到玩演奏
樣樣都係回憶
家陣裝唔到beanfun，想玩都玩唔返

要用ie down

用ie tab
相容性果到加返beanfun個網就開到

開唔到
再加埋後尾主線太柒

當初同朋友一齊解無限斬 好懷念

多謝巴打，放學搞搞佢

主玩魔法
強度太高好難升風車
結果雙風強勢就灰左無玩

仲有戇鳩鳩升咗重擊精格先搞到強度太高

風車地獄r4開始踢一世先升少少

當初公測啲人一齊喺提村跑黎跑去打樹打木頭

淨係有玩新瑪奇(瑪英)

魔杖又貴
前期玩魔法真係想死
要係杜8做乞衣幫人燒野先有少少賺
身邊d朋友就去farm倫高，杜高
完全覺得自己是零

我都係咁，不過我玩近戰，結果反反覆覆咁玩咗好多次
累等都係千五左右

瑪奇係經典黎，瑪英性質已經唔同晒

前排都有開番黎玩
不過得番自己一個好冇癮....

回溯燒，轟啊

之前上線都係得自己一個鳩行，熟人全部冇玩

貝婷仲有玩緊

愛服

我覺得主線G1去到G12都唔錯
去到莎士比亞就開始柒柒哋

由一開始無寵
玩到聖騎暗騎
後來有寵開大小小個地圖
到到再後來已經無咁得閒玩
就變左開新大陸 飛行寵 探索 打野生龍
唔知點解去到後期記憶模糊啲
反而係一開始刷賽普拎一招打倒巨魔像
打棕熊
做兼職賺錢賺祝水
聖騎搵理想情人on99咁坐左係度幾日等人幫解
miss左星月門成個傻仔咁
貝卡岩岩開嘅時候所有人一齊入去打
去打高皮優皮賺錢
去搵骷髏練冰反，魅魔用火反
講講下都有啲想喊 咁就10年

愛麗沙
斷斷續續咁玩
唔dum錢跟本跟唔上隻game

自從開左巨人村之後
就變質啦

一開頭要vip先變到身
又嗰嗰星期重生
重擊打魅魔除衫
布里歐納克半神光矛型到
升探險等級
儲下靚衫靚袍：諾袍黑xx長袍
賦個靚賦魔，刷旋風箭書頁
仲有好多好多嘢

隻game一出玩到g2就冇玩，g1前係最好玩
好有探險feel

直頭燒錢，但係好開心

巴打都係好頭嗰批玩家喎

當年學無限斬擊
係到等行電搵野

依層就唔太清楚

係啊，行雷嗰陣搵嗰舊嘢先得

我可能係愛ser第一個打到神袍既人

課左5k 自從改左無得近弓打法就無乜玩

應該算頭批，仲記得成班人狗衝去打爆粒石，爭守護者稱號（個名好似係咁）

佢成個玩法改動好大，一開頭玩斷人技嗰啲，後尾技術要求已經低晒，雖然我係廢狗一隻

仲有染色
做主線時可以扮啲傳說人物
學火球雷擊
仲有以前所有地方都係用腳行
我覺得我me埋眼行都仲記得點去村長屋企 艾城 賽城 杜巴頓
仲有以前重生要買卡
如果買左vip娜歐會出黎復活你

係啊，嗰稱號真係威成世 我就係g9先玩miss咗好多嘢

粉紅白配 紅黑配 仲有啲閃染
靈魂之流嘅娜歐姐姐

公測玩到G5
果時成班fd得我一個玩弓
之後成班fd一齊幫我刷旋風箭
幾熱血
但刷完無耐d fd就開始唔玩

之後我都係一個人玩生活技能多
治煉 淘金 金屬變換呢d都升到1
之得練織布真係太悶 終於放棄了

淘金超難捱
rF

依家重有冇人冇玩，我用ie都裝不到benfun

迪恩ser

變聖騎暗騎真係好型

上面有巴打講加返個相容性
可以試下

聖騎第四階段都好型

5年前棄坑
冇記錯入面仲有幾十張基卡未開
限定寵物全齊 . 仲有十幾張寵卡未開
我d龍多到可以CD夠一 round
主玩魔
開頭玩主升R1 魔
升完就轉全R1 物攻
之後先淘金 . 人偶全R1

諗起都想玩返 可惜無時間煲online game , 每個禮拜都重生一次都好辛苦
收工仲要坐定係電腦面前3-4 個鐘 . 血都嘔埋出黎 , 最慘係有60 個角色拎vip禮
登出登入搞成一個鐘 .... 諗起都on9
手機game就可以日日玩 , 返工都玩到

好癲喎巴打
咁玩攰過返工

點裝唔到？
裝完一次beanfun
去最新消息到 是旦開個網頁
再開ie tab之後上面會叫你裝beanfun野
裝完登入就玩到

輕鬆玩咪得
依家啲人都係掛杜巴多

其實依加瑪奇福利真係好好
免費重生 周不時送寵物
無課都玩得幾開心

做聖騎pd任係艾明馬夏釣七彩松魚，釣左成日得啲垃圾
最後發現原來攤檔賣2000蚊一條

啱啱出火龍嗰陣，唔記得熄pvp，開出嚟燒到隻暗騎，比佢重擊ko左

g9啱啱出召喚巨魔，升到佢勁大隻，成日係勁細間嘅npc屋企召喚出嚟，淨係見到隻腳。

無朋友就算玩到全ser最勁都唔會開心

記得同人pvp較1%傷
用把毒刀仔斬到人中毒
之後俾人開紅斬

依個真

貝婷老玩家 有無得相認
Id:u8649
不過轉左電話入唔到通訊鎖

定用精靈招毒箭

一開始出果陣勁好搵
好賺錢 賺賺下就R1

果時普卡賣緊200w 但d鑽石就有10w/cm
其他石都有9k至10k/cm
d碎全部都有人要 不明礦仲可以玩埋金屬轉換賺多筆

平均淘一個鐘就賺到40,50w

魔法撚

ie tab已經用唔到嫁啦

愛服闇暗聲音

瑪英真係最正既game

我仲日日用緊
你有無搞相容性

好懷念G1-G3個段時期, 大家主力打地城, 會開營火同朋友坐低傾計, 個陣真係覺得自己係瑪奇呢個平行時空生活緊

利申: FD LIST全灰 , 依家耐唔耐會ON下, 不過都係SOLO/掛機

利申風車R1

入公會超開心，成班人打地城吹水

呢段時期我肯定係我人生打機打得最痛苦既日子
我每個月課3k , 買雙倍exp 水，買轉蛋 ,3個帳既vip , 買錢 ,買裝，買重生卡, 生活技能完全冇心機練
諗住用錢買時間追人地level
每日都副本 .... 困難
入去跑 , 放牆 , 雷擊 , 風車 , 拉怪 , 快極15 mins solo.....
仲要擺攤賣野
打機打到咁 ... 真心唔知為乜 ... 公會戰 王就因為返工打唔到 ...

出左精練就勁多人脫坑
去到後期同玩單機game冇分別
我最後連公會都冇入 . 反正放工返到屋企d人都訓撚晒 組唔到人打 . 唯有自己三開自己組自己

幾時先有私服 , 想自己整黎當單機玩

利申 貝婷公測玩到人偶更新(諗諗下原來自己鍊金都全R1 左)
個acc應該仲有千幾ap未用

我仲用緊ie tab玩...

我曾經想追，不過太懶費事太攰
打影任啊地城都係跟公會
我鍾意儲下靚衫吹下水多過chur升lv
我估巴打都係一個星期衝上80、90先重生嗰類狂人

講真，有私服都玩唔返以前嗰種一齊生活一齊地城嘅感覺
最緊要都係嗰類成堆人係愛爾琳生活嗰種感覺
黑色沙漠都係幾自由多生活，但係就係冇瑪奇嗰種感覺
好難形容，嗰陣俾個fd帶入愛爾琳
見佢神矛加半神又變身又鍊金術水炮秒人火噴又屈機石像風車仲勁過我重擊
之後慢慢玩落又識多咗人
享受佢主線嘅劇情
可惜某啲古靈精怪嘅改版同戰鬥系統
同埋最最最重要，朋友慢慢冇玩
搞到冇咩動力玩落去

仲有玩安黛莉ser
唔好講黑橘 惡魔貓自己都一代衰過一代
G21等咗兩年啦乜都冇

果陣用巨魔補丁 , 屈撚到
真係一個人打困難影任
fix左真係好撚難升lv
食無限藍水 , 開魔盾 , 變身 , 半神 , 出大絕 , 最後無斬/冰刃+爆裂 乜撚都死

我見啲人魔法爆裂嗰招接技好癲，唔記得係唔係接冰刃
利申 近戰+弓廢j

近排好似有私服
不過最好玩係打怪物收集變身

利申：G2玩起 斷斷續續咁玩 得閒玩下農場 釣魚 收集變身

你一定係未玩過未有新大陸之前既瑪奇
果時是但係提爾克那開個營火都識到人

係冰刃
計埋隻怪飛出去落地個位
3-4萬等閒事
屈落角仲癲

瑪奇最正既地方係代入感，
第一次打地城，唔知下一層會見到咩怪物，
滅團死剩一個用冰反清怪救番全隊人，
冇血開營火吹水之後繼續探險，
真係好正

嗰陣我個fd叫我玩，我仲唔識嘢，話悶

好記得果陣8條友打貝卡 , 打一間房都十幾分鐘， 打3-4個鐘真係好正常
入下間房前開營火回黑血
share蘋果果d食物
最記得果陣打柱見到鬼魂，我呢d純魔師即刻變廢柴

嗰嗰頭頂頂住條羽毛 好懷念啊

講起share嘢食，成日食太多變咗死肥仔
跟住係咁食生果減肥

想當年儲旋風箭書頁，打到風8果下開心到

宜家港服仲有無? 定係得番台服?
同埋 係唔係已經開唔到新AC
利申 新手未玩過 成日想試下玩 但整唔到個BEANFUN

佢港台同ser
不過裝beanfun係最煩嗰個位
Beanfun整黎真係多鳩餘

開AC 佢話要我用台灣電話

你搵beanfun hk吖
瑪奇冇分港台但beanfun有

玩左6年左右
最鍾意係以前杜7s 打pvp

收工番去試下
BTW 其實仲有無人玩緊

人就一定有，不過新手會少啲

我就斷斷續續玩咗一個中學生涯

冇曬技術成份啦
冰反乜鬼磨到2046先1隻

我愛魯艾莉 好懷念，不過而家一on 個friend list 全灰，玩單機

新手應該玩咩Ser

依加真係唔使再咩n+1乜反物反
開技轟過去就係

魯艾利真係好型
同好啊，仲有變熊嘅魔法師

冇記錯貝婷係最多人
新手去貝婷會好啲

唔該晒巴打

隻game推新大陸其實係行錯左路
當時玩家數已經開始回落
出埋新大陸分散玩家群
搞到變左單機game

我好多fd都係出完新大陸變得太冷清唔玩sosad

用唔到beanfun嘅人我等等係到擺條link，跟住做就入到。
情況適用於大部分裝左beanfun，ie都無辦法detect到beanfun嘅人。

咁我覺得新大陸係ok嘅
但係佢係新大陸做嘅嘢就太單機化
如果係做到啲多人合作啲嘅玩法會好好多
淨係拎住支嘢係到探險拎ap邊個都悶啦
如果佢刻畫巨人精靈之間的矛盾再深啲
加重啲對立色彩應該會好玩啲
Eg種族活動？

chan5仲有，但奢侈品物價好貴

又細工又大改戰鬥系統好撚ON9 G3玩到去精靈族出左之後玩到近住2K LV就頂唔順唔玩

跟住做work的，但係有風險

新大陸真係明顯為左出騎寵鋪路 唔買真係會變左行路ONLINE

冇寵真係行撚死

有冇巴打教mac book 點玩 G2就開始玩好想玩翻

應該要係mac裝個window先玩到
有冇高手解答下

有無貝婷巴打啊

呢世玩過最好玩既online game

係，冇咩game好似舊時代瑪奇咁多元化又自由又巧技術

瑪奇係毒黎，細路玩，現實會交唔到朋友

依家仲玩緊

重擊大師 暴擊大師 格鬥大師 防禦大師
落到PK場俾F級旋風節屌打...

當年風箭勁撚到

好懷念當年堆屍打萊比既感覺

月經post..
凱琳ser 活躍期08~10年

開頭揀光騎，去到第3階段受個fd 引誘轉撚左暗騎

個陣周圍行周圍玩都識到好多人，好多台灣人都好nice

我好似係由G3開始玩，提村做係成堆人，賽城日日都一渣人係到開隊

一開頭重生要比錢，寵要比錢買，如果唔係就on99 係到行，利申：成日on9行

之後買左寵終於感受到快左幾多，到開左榙爾汀，

賽城就開始慢慢少人

以前真係去到邊都咁多人係到

而家去沙漠都唔會撞到人

其實真係好懷念好過癮

我之前開過post搵到十幾個巴打入line group一齊玩

呢隻game只能夠拎嚟回憶，而家就算一班人玩，都搵唔番以前嘅感覺

入到去瑪奇
見到隻寵4000幾日前誕生
心諗我呢十一年究竟做過乜鳩。。。

G2開始玩既玩家
斷斷續續都玩到沙士比亞個幾章
瑪奇真係細個最美好既回憶
玩咁多隻game都冇一隻超越到佢

btw最癲應該都係屎忽癢練左冶煉大師

大不如前啦
呢家5箭加埋應該得返以前6成傷害
加上精靈玩弓又勁好多
家下已經無人用人類玩弓咁滯

而家用槍啦仲用弓

今朝睇奇幻世界
魔技原來出左4招新野
雷火都有高階技
臨棄game前冰雹R1 左
好記得做魔師全身都係藍水同杖
武器有耐久 , 修理失敗會減耐久真係好撚煩
4cc全改魔攻火杖真係最撚勁
除非係boss級怪
唔係真係火到尾 , 冰刃爆裂都可以行埋一邊
可惜耐久會超快收皮 , 係最後手段黎

有時會on上去掛機

咁多位巴打 我完全未接觸過瑪奇
想問下 一開始應該做咩?

而家D轉生小說/OLG小說 我覺得抄瑪奇抄左一大半

已經唔敢要番去玩 留番啲美好回憶

真係回憶黎，果時一開頭冰反D骨，火反巨魔像慢慢打，打塞中升LV，異世界練風車 同公會D人一齊係杜巴彈琴聽歌
依家就算想揾番一隻有質素既ONLINE GAME都冇..D手機遊戲完全唔係果回事

不過出左咩無限斬後成隻GAME開始膠化都棄左GAME

愛SER ID: 藍孩子，有冇相認

最鳩係半神化
雖然OLG練功好正常 但係後續生活部份就好似消失哂咁
就連新大陸都放置PLAY 探險又係無乜用咁 畫石像任呢D都無人會做
劇情大暴走

輕輕的迪恩玩家留名

咩ser啊巴打

迪恩+1
好懷念組團打貝卡嘅日子

都幾多嘢做，解下g1主線先？
已經唔記得新手時期做咗咩

前幾年出左而天使翼惡魔翼呢啲mk裝飾品之後就冇再玩過
g4垃圾團隊都算喇，連玩法都變一般online game真係

小學斷斷續續玩到大學grad
最近玩返
隻馬有4千幾日

IE係垃圾，Beanfun又係垃圾
兩樣加埋無撚敵

其實真心多野玩
但真係要多啲巴打陪
一齊打吓地城
有無人係貝婷

認同 明明大把野可以出 係要出埋D柒野
本身個設定係劍與魔法既世界都好多野玩

而家職業化埋仲撚on9 明明mabi本身原意係自由自在轉玩法

私服見

overlord(動畫) 入面果隻game既setting好似瑪奇
所以睇到好有代入感 , 無一個角色可以完全相同 技能除左某d種族限制 , 大多都可以學晒 , btw上面巴打話出左職業就本末倒置
唔自由叫乜撚瑪奇

我都明OLG打怪係一環 無可能唔進步
但個種方便程度 變相令老玩家同新玩家 分別唔太大
以前可能練弓要淘金 冶煉 風箭咁上
而家轉下眼就將以前既野推返哂 變相推舊玩家落海
課金又做壞左隻GAME
個D咩轉蛋搞到個市場亂哂 一個唔該就量產哂
練技又有藥水 生產系無哂特色 乜都可以比錢搞

中一開始斷斷續續玩到大學
會考果陣識左個台妹玩到書都冇乜點溫
上年偶然得知佢已經唔係人世
應該真係唔會再重玩

睇完呢個post 諗住裝番隻game入去睇下變成點
點知原來hk beanfun係4月頭前要轉番acc 去台灣
而家成個acc 開唔番

安ser由小學六年級玩到而家大學第4年就快畢業 不過真係好斷續通常放長假先入 一唔入又刪返
好掛住果時入公會識香港人識台灣人一齊打地城 打到一半隊友食飯既話會坐埋開營火吹水
唔止學識左一兩句台語 仲同一兩個台灣機友仲有聯絡 Facebook instagram都有加對方好友
Down game果陣內置啲mp3純音樂我次次一做功課就會播 好懷念
果時入個公會叫雪原之夜 有無人相認

貝ser啊

唔係下話

巴打唔好唔開心
依到大把巴打陪你玩
過埋final exam我都裝返嚟玩

依個真，佢出多啲技都唔係問題，推翻晒起初嘅技先係問題
人地淘金淘餐死，賺錢加拎敏
你就用錢轟到上R1
成件事唔同晒

有無貝婷新手要幫手

玩瑪奇真係好難忍手唔買新衫

真係毒啲講句，我玩嗰陣寧願game到買衫，都唔用自己錢買衫俾自己

要用幾多錢先轟到上R1 平少少我可以出部腦開返個acc鳩hea下
我係enjoy升技屈npc果種感覺

其實成隻game已經變撚哂質
1. lv易升到仆街 求其打下影任NPC無限重生 有時會有AP雙倍 仲出埋技能修練兩倍水
2. 新生福利多左好多+上面講個堆野 變相對老手好唔公平 好多人心淡唔玩
3. 魔賦愈出愈屈機 再加埋細工 基本上課金玩哂
4. 出埋哂d屈機職業 搞到有種風氣就係你唔練個堆技=你on9你廢 基本上玩魔法等得你儲完 人偶技已經一波清哂
5. 另外有d老屎忽成日霸撚住個新手頻吹水圍威喂真係好嘔心

貝婷玩左8年左右
真係人流少左好多

碌哂7頁得一個凱琳

我都係凱琳
利申巴 有玩過女角 而家係成身哈姆雷特

玩左好多年 由G2開始玩 宜家轉玩黑色沙漠

跟住新手任做 會送馬同鷹寵 然後解主線

安服 歡迎加好友 另有個50人到既香港工會可加入

以前做過一個月王煉
依家洗哂啲煉金技了

我冇玩好耐啦，走個陣唔記得用緊咩裝
公會就藍色憂鬱

終於入到BEANFUN
我想問下巴打 我簡左 人類 17歲 應該用D AP 學咩技易上手?

應該點都係練左風車先 即係旋風擺連腿

想問如果我係HK BEAN ACC
係咪已經比人DEL左?

玩埋巨人啦，近戰最勁，新手最容易上手

未，只係客戶服務去左台灣

你pm個角色名比我ok？

你寧願lvl容易升吸引新手好過啦。
宜家仲有幾多人會慢慢一個月先升到60？
都唔係pvp主導嘅遊戲，其實貿易/主線/我的騎士團blablabla啲野單機都可以玩幾年。所以人地勁唔會影響到你。我玩巨人幾年到依家一直都剩係玩近戰同魔法。

職業系統只係for練習技能，你一個星期可以轉一次。可以用錢升技能係衰啲嘅。不過人地點玩都唔係好影響到你遊戲體驗。

以前係巴哈寫故，寫到考dse就斷左尾，同隻game一齊棄左，好撚耐之前既事了⋯⋯

有幾易升先?
宜家仲係1個禮拜重生一次？
俾錢買基卡做唔做到三日/一日重生?
我最鐘意人偶術拉怪 group埋一堆一野轟落去

不過自己升技咁辛苦見到人地用水就升到真係有啲頹

之前勁鍾意睇巴哈故
記得有個叫宮田一海嘅畫埋漫畫添

已經冇玩 身邊d fd都唔玩 冇心機
所以依家d野唔清楚...

我冇話影響到我
我意思係呢種風氣好冇癮
冇哂以前個種樂趣
重點都係唔平衡同埋課金玩哂

我劇情派黎
G9之後亂鳩咁黎，後面出返三勇黎引人
Btw杜巴騎士團入口首歌咩名堂
好哀怨咁以為主線有死人

講的話好容易會劇透你

我無玩好耐啦
啲朋友唔係轉左手就無玩

Btw咩歌黎唔怕劇透，我上youtube聽

都理解嘅。
始終都係mmorpg嘅通病

hk beanfun 係咪收左皮?

佢地啲專歌無名啵，我可以幫你去音檔到搵吓

客服熱線收皮

試過搵，搵唔到
打四蛇，神壇好撚好聽
Btw隻驚音樂整得好神

不如仲有玩既或者新玩既都留一留GAME ID,
得閒咪聯絡下帶下隊,
貝婷HERE

齊人我都想玩返

安代

講回憶瑪奇真係冇得輸
以前冇寵物系統冇自動導航 由提村行去班克爾真係
果陣提村都幾多人 灰狼區成日都有人開營火集體傾計+彈琴
傾夠又組埋一齊打卷軸任務
果陣靠打卷軸買到第一把神之刃雙手劍勁感覺
可以一下重死隻灰狼爽到
之後去拎打熊稱 要幾個FD一齊係隔離係咁復活先贏到
之後G2見到有人變到聖騎 覺得型到仆街
同埋果陣好易滿足 日日做齊提村兼職 去雜貨鋪睇下有冇靚色長袍 咁就一日
果陣買到隻黑色長袍 個個FD都好羨慕
果陣賽中4人已經係難打到仆街 更莫講話賽高8人
賽維爾長期勁多人 賣證既有 開攤賣毛賣水賣雜物既有 勁熱鬧
杜巴頓更加唔洗講 燒賦區 擺攤區多人到痴線 入銀行都LAG機
之後G4開放精靈同伊利亞大陸 冇飛寵絕對行到仆街
雖然有排行 但勁有探險FEEL
瑪奇係唯一一隻GAME我會睇哂劇情+追劇情玩埋瑪英
當年魯艾利係我男神 黑騎型到顛 一直勁想佢可以打贏茉莉安依條臭雞
總之G8之前我覺得都好正
直到G9....鍊金 影世界出現 一切都唔同哂
唔講了...已經返唔到轉頭

利申:G1開始玩 G9後斷斷續續都玩左好多年

我明
好似以前d減強裝之類既神裝都唔會係轉蛋出到 一班人合力刷同整到一件靚裝既感覺真係好正
但後尾d轉蛋咩都塞哂入去 一黎個價暴跌都算 係無哂動力去刷同整裝 好似白龍黑龍裝同惡魔裝 你keep住刷一個月多d 就有機會整到 刷埋專用卷
但轉蛋就一個唔該 整到d野好泛濫 無動力再去刷野 後尾d戰友好多都唔玩 自己都棄埋

我都覺得影子世界係一個失誤，好難取代唔到賽高入隊嘅好玩。高中低都一樣嘅影任悶好多。

可無可以描述多啲係邊個位？

十幾年前開始玩，連連續續番去玩
絕大部份時間都係毒撚一個自己玩 冇朋友
好間唔時會見到幾個有印象ge名
最多都係企隔離懷念下以前

而家番到去都唔知有咩好做
以前時代d技又練到七七八八
新果D野愈改愈ON9
所以都有成年冇開過

賽高紅黃藍三種pd都有，真係好考技術

原來都已經係五六年前既事，仲記得入面有紅鼠綠蛇迷你巨魔⋯⋯

精靈仲係悲劇種族
出完騎士團系統之後唔想玩
技能練法太on9
無咁多時間

以前係小學開始玩，有五六個人左右，然後逐個逐個無玩⋯⋯我由g2玩到g16，由人類玩到精靈，之後升大學先無玩，果時就算係game入面，認得既舊朋友都無幾個了

杜巴鐵匠附近有個位入騎士團
個到

老老實實，有冇巴打齊齊開個新ac玩？

睇幾耐以前的？

都好似五六年前

有冇貝婷巴絲一齊玩?放置play咗幾個月

我寫果個最後寫到去左新大陸就斷左尾

過幾個月去台灣讀研，會見翻個以前瑪奇識既會長，真係彷如隔世⋯佢仲叫緊我遊戲個名，我自己都印象模糊了

嘗試過，頂唔順

我唔係追得太貼，佢有篇講cso嘅我就追晒

其實真係好難頂，我貝婷愛服都有人仔

好難架啦而家，無以前咁多時間，都無咁多心機

話就話專精弓箭 實際上冇燒時間練生活 白敏唔到400真係好垃圾比起人類既優勢極小 用鍊金好過
反而巨人鳩升紅技拎把槍開重擊就爆幾千仲要存活率超高

唉，唔好提，一講就傷心

迪恩 超想玩返
但用唔到beanfun

電腦係mac機裝window

我quit既時候隻精啱啱練到果個時代既頂敏，刷關都係唔係好夠啲普通巨人高手快

我都係迪恩，ching咩名

刷劇場班巨人拎長槍衝兩下加風車就秒一波

果時應該都係煉金術最勁

怕自爆
夜 字行頭

果時仲係火花造雨

我係一字頭
打機都會自爆？

重玩幾次都唔厭

你係咪一夜XX
迪恩好細架咋

白髮人類來架

姐係唔係白髮？

Ching會唔會再玩返

唔會啦⋯⋯我無用windows幾年，個ac畀左台灣公會fd，據聞佢用來掛網打怪又周圍pvp

可惜可惜
我部機而家連beanfun都裝唔到
真係超想玩返

就來變月經post

由封測玩到g3
之後因爲入面既frds冇玩而棄game

記得岩岩新手用左幾日狂刷聖水賺錢
岩岩出白騎勁震撼
果時我貝ser，成日上網搵譜同人合奏
玩左兩個幾禮拜齋吹水同音樂

已經係月經

你啱

次次都棄幾個月又玩返一頭半個月

果時玩左兩三個禮拜就改g3，我記得係delay到五六點先改好，補完習翻到屋企都未開ser

我隻人仔嘅證件相［sosad]

最後一次online，都係最後一次用windows

鍊金嗰套衫真係好型

小學中學嘅回憶
貝ser 斯分克斯

好懷念好耐好耐之前大家係賽城洗證打中高級嘅日子

新大陸初開打卡魯，騎馬火車行撚左半個鐘先到嘅日子真係好正，一路吹水一路行

玩到出人偶就無再玩了

如果有返一堆巴打一齊玩，我都好想入返瑪奇呢個世界

仲記得以前打賽艾城
係城入面有人會收證
賽高8000 中5000

咩係火車

連登有pm?
角色名 沒有為妳哭

貝婷SER有巴打要幫手打地城解任可以留ID 不過夢萊就免了

安服?染血黑x?

ABC三個人開雙人馬，AB坐係A果隻到，C坐係B果隻到，如此類推

哦，屌 好撚懷念

我懶到pk，唔想行永遠都坐人地果啲，直到玩巨人坐唔落

G2S3開始玩
瘋狂過幾年之後就變左每幾個月開黎玩幾日就再放置:

正確態度

我嗰時都有俾一夜白髮帶過
迪恩ser 香港最出名玩家

我由2004年斷斷續續玩到2016年
最好玩嘅online,沒有之一

細細個冇錢，課咗隻鷹，因為佢又識飛又識跑
仲要每日十蚊，分期俾啲錢返我同學仔

真係好多回憶

香港冒險聯盟個whatsapp group我都未quit 但一句野都無講過

個陣岩岩出無斬
入左個細會，港台都有
成班一齊同我磨花盤蜘蛛
打下hea下補給下，有少許要分工
依家走哂啦個個都大
之後識到個到依家都間唔時wtsapp下

巴打好可愛

呢期想玩返
藍色憂鬱好似唔多見(利申camp C3杜巴頓)
不過我係千寮月季嘅人 唔知巴打有冇聽過

仲記得個陣全員訓哂地 特別打新大陸d團 要等公會人幫手復活
仲要好好人唔駛比返毛錢佢
打沙漠龍同沙蟲部腦lag到剩係可以去救人

一間房死哂八個

打到叮叮聲就知仆硬街 條血負到見唔到盡頭

爆裂箭？唔nerf 精靈肯定冇咁慘
最後玩果排都係煉金，雙槍，人偶屈曬

爆箭除左用來刷影任之外我都諗唔到點用了

好肯定以後都玩唔返咁好玩嘅遊戲
就算以家玩返 都已經唔係以前種感覺

都係 個種柴娃娃既感覺
我仲有張廚師卡同隻獨角馬未開

剩係去玩主線囖，人少左好多野都無辦法

岩岩上返去睇，仲有朋友認得我
搵到首歌了，但無名
得個number cutscene15
劇透我啦，g19是咪有主要角收皮
首歌有啲位好似首音樂盒咁

有無安ser
啱啱dl 返落嚟玩
ID: 魔界使者
個名好小學雞

我諗返返去都無哂人了⋯⋯

me

好似唔係係g19收皮

回憶, G1開始玩

當時部電腦仲係intel P3 單核心1GHz 都冇

之前無限斬出左一個星期後 有個細路用雙刀斬左個賓妹三十幾刀 之後聴番話條友有玩瑪奇。

利申玩左7年 由打灰狼行去班克爾買劍。 打到npc大戰
貝婷 萌月兔

迪恩

迪恩hello

迪恩永遠都係最少人嘅ser

加左巴打你

迪恩物資好少

物價又貴

LAPD？
利申安ser pvp排行榜試過全ser頭十

唔止PVP啦仲有開種族PVP精靈巨人圍毆

以前啲勁人好多都唔見左，當然有新嘅取代

新野，exe001，小白豬，爽到你苦了我

貝婷二線依然多人到lag

我有玩 仲用左好多錢買巴娜個套衫 點知而家平到無人要

精靈派

你地已經無玩？

以前刷影任打最高蜘蛛
拎住套頂裝克萊滿賦滿改火山去虐蜘蛛
個陣鬥快清房

依家煉金已成垃圾

鍊金又改勁左啦

懶得推返主線啦
佢依家有變身，變身掛機都好過著到柒不甩咁

自從出咗影子任務，幾個鐘可以練到60lv，之後就少玩左好多 ，冇記錯應該係零八年嘅事

咁我之前咁辛苦打地下城做乜嘢呢

玩到後面 變身重廢過唔變
拎黎回飽食算

咁咪好
多左時間做其他野
以前一次重生要諗升lv定練生慘
而家可以做晒

冇玩好耐啦 有陣時會得閒on下

係
精靈變身用弓無左稱號仲廢過唔變，係玩下魔箭清場算

愈來愈少人 人地server攤要放到城外面 迪恩呢家有時一半都放唔到

三年前on過一次好似已經係咁⋯⋯

我寧願佢合併，唔好執:(

小麵粉小米粉，我剩係記得依兩個

小白豬 公會長

係你？

講起衫
以前用左好多錢買左成套魅魔特戰隊
而家係咪又變哂公廁

貝婷以前有條友有頂魅魔帽
好早期，聽聞有人用港紙三千都唔賣
依家幾十萬幣就有

所以真係早quit早著，無咁傷心

煉金裝果時用左2k港紙左右買同賦予，最後都變左公廁

仲有成百萬買支染劑 成身同一隻色

梗係唔係，冇咁多錢

瑪奇啲衫價從來都係咁架啦。要黎威一期架之嘛。魅魔已經威左好耐。

對上一次狂玩已經係09年既事
早幾年上已經見到唔同晒 都冇心機再玩
因為熟果d都全部唔見晒

暴力闇騎
但光騎真係幾型

有冇愛ser

光騎

後悔轉左暗武，好柒
雖然續航力一定係暗武

呢句真
主角就一定闇影，其他就光騎

唔洗裝返啦
入到去 個個累等幾萬 仲要無咩人玩

呢到有冇老手解嬴過3層既初版G3潛入 真係難到痴線 我等佢改做1層先過到

g8出左扔石仔易左好多架啦，又有馬

今年U grad 間唔中有玩返

寫埋落cv

我
磨足半日先過到
真係要用寵磨
痛苦到仆街

風車地獄??

邊夠生活技地獄呀

當年同時練淘金打鐵真係唔講得少，每36分鐘睇一次遊戲日出，而家如果有當年一半毅力就好

玩一層 食飯 再玩一層

利申 貝婷公測開始玩

岩呀，利申風車大師
冶煉未到5

奶奶說給我的那個故事

娜歐姐
我好掛住妳
遲d響呢邊嘅世界完結之後，可否帶我過去愛爾琳

個主線好慘情
還我老艾利

細個成日J娜歐

已經懶得衝，我劇情記得既都係到神都咋
咩沙士比亞無興趣無印象了

Same

但後面攞返魯艾利又想睇
之但係懶得肝

簡單屋

我，難打到pk，地獄犬聞到你真係on9

有得唔做莎士比亞

未解電話鎖 無得玩...

我都係打咗半日先過到，仲要係專精魔法
近戰技全F得招反擊C，打完先覺肚餓仲未食野
即刻落街市斬咗舊叉燒賀一賀佢

瑪奇陪左我好多個中學暑假

由小五開始玩 玩到新大陸friend list灰曬冇玩 之後中三開始又玩返 最鐘意買完新服務嘅角色卡上巴哈睇人哋啲衫染色配搭自己跟住染 之後長期掛杜巴 之後好似出到雙槍就冇玩
好掛住一開始玩而識得嘅朋友 好似都由G1開始已經玩 每日online完全只係為咗圍住個火傾計

一開始真係放學就翻去對住個營火就hea一晚，做完任又翻去提村吹水

你地玩咩ser？ 我玩貝婷
我有時都會入下game，但入到去都唔知做乜

入去傾計
不過都係個一兩個人

係 仲記得當時堆屍贏萊普 第一次搵到牛排妹嗰啲心情真係形容唔到 可能嗰時仲細
小學冇錢唔課金玩咗成年冇重過生之後有個對我好好嘅人送咗張優卡比我話一齊整一樣嘅眼呀髮型 好感動

以前一個禮拜儲廿蚊，月尾再偷老豆廿蚊 買倉存同重生

你嘅問題係點？ie detect唔到定係？

嗰時冇諗過課金 淨係係咁做教堂兼職係咁喺堤村割大麥小麥開曬音效我媽家姐問我玩瑪奇除咗識割麥仲識咩

有冇人開個公會大家可以一齊傾下計升下技
入左game 所有舊朋友都冇玩，日日係到單機

利申：貝ser

你咩名？

都好喎
其實我都好想玩返

+1 就sem break

貝+1

貝+1
係玩既一齊啦，但我諗我都係吹水多

搵到瑪奇正史

內有劇透

以前寫小說有參考呢個

懷念以前維護個時會睇露娜與潘日記殺時間

成班未重生過得重防反冰既烏合之眾圍住隻巨魔像係咁重擊，之後巨魔像一個風車即刻滅團

安ser留名
咁就10年
上一次登入都兩三年前lu
真係好掛住G1/2/3 時代

宜家先知莎士比亞係 ____

魯艾利劇透

神game, 如果重製到薩爾達傳說咁嘅質料就好

有冇本身一路玩緊ge巴打/絲打幫下手

安黛莉

其實有 只限貝ser 上線加一擊巴
Id: nicolas169
佢加人入line group

新手想入

貝婷最多人
有咩唔明都可以係到問
利申 安服

貝婷

有咩香港公會

之前安SER: 香港人的公會
有無人相認呀

好記得依個工會
雖然無入過

貝sev...
第11年既玩家
但強度依然唔過3千

以前過1000已經好勁

加左

玩到黑騎無玩 日日打影子同埋練生活技能

最好笑係練音樂作埋D垃圾譜出黎練 個個係度屌 練個陣要通知公會D人叫佢地唔好行過個邊
練好個陣不停搵D流行歌譜 之後係杜巴擺檔 等人捐錢

落地城練嘛

入農場練嘛

唔鐘意咁自閉 同埋個陣未有農場
有時候d人行過會假死

啲回憶出晒嚟，諗起成日去奇幻搵譜，搵到鍾意嘅勁開心，點知作曲得F。照ctrl v落去，彈到一半無聲

有得作曲呢樣真係神
轉換到入瑪奇入面彈仲神

安黛利ser
經典game 不防繼續玩 不過得自己一個玩就有d心酸
OLG既顛峰
我未搵到可以超越佢既game

新手玩有冇玩點先快D 升到AP?

而家新手唔到1000累等可以日轉生, 基本上入公會痴地城就好快
(影任限才能等級, 才能高可以痴高lv影任, 最易升好似都係冒險?)

大前提係入公會 其實隻game都仲有活人

大前提係入岩ser

小六玩到中五 依家已經無晒以前既味道

等瑪奇2等到個孫出世都唔知玩唔玩到

g2骨灰級玩家
冇左3個帳阿陰公
仲有個千等安服，定係轉返貝服同你地玩好

我好希望佢重整啲技能
某幾種真係冇用

愛服 4年幾5年冇玩 pvp排行榜仲有我個名

瑪奇係pve遊戲

記得杜巴廣場成日有人打爛仔交

好耐嘅事

極少打pvp
近戰冇人權

記得果時愛服D人打到混戰咁起哂鋼吹哂雞

好低能
守屍風車 已經玩到冇嘢好玩

應該有我份
由打混戰到開外掛係1線亂殺人果班人都係fd黎

原來就係你

中止咗好耐

果個係瑪英

瑪奇2 同 瑪英 係兩隻game
瑪奇2類似Diablo用上帝視角玩
不過已經中止開發

我冇開外掛！

安SER，玩到14年左右冇玩啦
應該係全ser頭幾個精武全50(其實全個ser精武發藍光既都唔知有冇20人 )
而且個時細工半價$2000幾洗哂全身好細工
基本上玩弓高傷害過我既人唔多過5個 而且近戰魔法都得
其實都幾掛住個時威威既日子

瑪奇唯一既缺點就係玩完之後唔會再對其他遊戲有興趣
我由G2開始玩，玩到14年...中間冇一隻GAME玩超過一個月
根本瑪奇求其一個細節都夠你介紹幾頁紙，其他遊戲點比?
而且實在太多感動位
第一次變身聖騎士...第一次有精武...第一次打貝卡...第一次半神化..打熊打巨魔
其他遊戲根本冇咁既位比你既記一世

作為一隻十幾年前既遊戲
我覺得打撞感係咁多年冇一隻GAME可以超越到
有硬直、有打飛...唔係一般切豆腐咁
用劍重擊一野吉落去再飛去...用錘係捉住隻怪打到飛起
每斬一下隻怪就痛一下...斬到咁上下就會斬到退後/打飛
大把近年稱號係打擊game既單機遊戲都唔會造到咁既打擊感
諷刺既係居然係黎自一隻卡通風、主打生活既瑪奇

瑪奇做好多野都可以互動
簡簡單單幫人賦予下都已經開隊同唔同人吹水吹幾個鐘
成功左同你講多謝，失敗左同佢一齊插個廢機率
依d先係真真正正既互動，亦係線上遊戲既原意

唔好講依家有咩game超越到瑪奇
我諗永遠都唔會有遊戲超越到瑪奇

大家一齊感受下堤爾克那既風光

錯link

tell me ur name please

果陣玩仲係F.1
個個禮拜都入200 igash 轉生
果陣仲要做vip先可以變身
以前好玩得多

屌瑪奇係我玩過咁多online game 最好玩自由度最大 唔似其他逼死你打怪 我會日日mark實時間做下兼職拎道具（執雞蛋 ） 仲記得玩公會同個會長一班人開個camp fire傾通宵（得我一個香港人 為左佢地學打台語 ）個時小學雞無錢課金無寵代步 你知啦瑪奇地圖咁撚大 禁到手指都痛都未到 公會啲人就會載我去做任務 打地城 嗚呀好懷念

聽到差啲喊

果陣係開隊寫住「pvp近戰10%自點」周圍擦交打
啱啱睇返張圖
原來輸贏夾埋打左6000幾場 好懷念

迪恩ser
有冇人可以幫手一齊打G3最終？

個時死死下咁練到海德拉大師
從此過住打任務行行企企嘅日子
玩下音樂

話說 有無人知幾時有百修活動呀
有嘅話上個線修返好囇啲裝都好
唔捨得比人修壞

剛剛五月三過左

通常幾耐會有一次架？

果陣回鍋，地下城冇哂人打，個個影任練
但地下城好玩好多囉

家下地下城打艾高困同倫高困多
npc同騎士團vh就最多經最快

新地下城系統根本低能
限4人
血多到新手／新角色磨血磨到天光
變相鼓勵打影任起家

雖然今時今日已經冇乜新手

玩瑪奇玩到現實結埋婚
g123啲npc故事應該會記一世...
唔知貝蒂最終會唔會接受史恩...
瑪姆斯汀追到蘿拉未...

試過唔記得取消支持巨人就飛去搵精露村長
結果佢call齊人馬殺我
開一支寵死一隻
死成廿幾次先行到出村

呢首以前真係聽到喊

只可以話新大陸出現之前個段時間，先係最感受到嗰種"fantasy life"

精靈巨人已經傾掂數
d守衛已成冗員

當年試過成個公會傾巢出動，引左隻巨人守衛出來打，打左大半個鐘先殺到

膠都廢時比
隻野回血快過你扣血

打開倫難初

好掛住個公會
似水無憂

好熟 咩ser?

愛麗沙？

私服太lag 體驗就得

係愛ser

想問下hk beanfun 收咗皮即係咩意思？
其實我好想轉去台灣beanfun ，quit 主要都係因為hkbf 太on9

利申安服垃圾人類精靈巨人

頭先即使更新完仲入到
好多回憶係瑪奇 但當年既感覺已經返唔到黎

相對都多好多寶 說話又唔可以咁講嘅

係 我記得幾大
我已經唔記得我個會

我都見過似水無憂
依家係haitai玩緊

heitai先啱

我2013年果陣玩入左HAITAI

新手其實係咪應該一日重生一次屈EXP?

其實佢個BEANFUN先係真係趕客既地方
次次想玩番都因為佢而算9數

番到入去都唔知有咩可以做

正路應該1000LEVEL以下練好哂D技先 因為可以係咁搵村長RE技 練好之後先爆升LEVEL 咁樣就好易做大佬

正服 安服老手
有冇人一齊玩

有

有感而發
由小學6年級開始玩
入公會 比人昆點 昆到話我老屈佢轉頭(台灣人）
第一次玩online game 玩到喊就係個時
跟手變聖騎暗騎個段日子為左快d升暗騎rk
去偷老母錢買卡重生 比人打到7彩
前後間隔都玩左8年
真係好懷念個陣時公會每日online都有人同你say hi既日子

新手想問魔力賦予 其實即係咩?

我仲記得個陣有雙人馬係咁戴人

強化或者弱化，幫裝備加數值

呢個萬年坑 唔理仲好玩

炸左一千萬

記得舊時收精密燒上R9
之後要逐個升

買左隻雙人馬但又覺得跑唔夠快
又走左去買隻單人馬

但雙人馬可以用黎溝女

偽娘比較多

記得以前未興Skype 仲會交換電話跟住3，4人會議咁煲十幾個鐘
其實都唔少真女

遊戲界清流
依家睇返隻GAME個系統都係好好玩好完善

出細工強化抽蛋之前就係清流

冇收皮但係玩家又被官方塞咗三招技
逼你一定要組隊練

btw C6（G19/20）淨係論劇情同NPC塑造係唔錯嘅 但係比起C1就
G20畢奈

試過開番出黎玩 得一枝公太無聊 已放棄
利申： 貝婷

因為收皮嘅唔係G19，應該係g18

其實瑪奇有冇私服

有，我見linhk有人開po

貝婷玩家留名

有 玩緊
除左成日死ser同只到G17整體幾好

有無巴打係愛SER 新手想收武器防具

普通雙匕首啦
無限暴擊流

愛ser, g3玩到而家, 中間都停左一陣
其他game真係搵唔返瑪奇果種感覺

我仲好記得第1次跟師傅入賽初練火反打巨石像

冒險 技能 吹水

愛SER, G3
唔好話其他GAME
而家既瑪奇都冇左種感覺

影任之前係完美！

我諗唔係影任同主線暴走 我仲玩緊

愛Ser G1玩到而家
早已視瑪奇係second life
其實瑪奇本質一直都冇變
只係大家玩遊戲嘅方式改變咗啫

金蘋果

屌 前兩年想回鍋 根本冇咩人練賦予
廢裝乜都打唔到

已經冇玩成年 不停課金然後冇乜點玩 覺得好哂時間
我如果仲有青春既話都仲可以玩下主線
利申 ：安黛利

巨大白狼

有冇人開個tg gp 一齊交流下

G1到而家
你D AP應該多到拎黎DUM人都得

G18個三勇士結局

老艾利前世得罪咗個編劇⋯⋯
史上最慘男主角

同意樓下所講係玩家心態變左
以前話出團 結果傾計傾左2個鐘先出到

同埋會一個公會一堆咁企 真係好懷念
一齊傾下計咁又過左一日

黑化冇咗隻手仲要由G2被人呃到G18仲死埋……

諗起克莉斯係G18定G19頭被玩家告知特拉克變唔返嚟 佢個答覆都幾心酸下

我G3到而家都係得5-6千ap
傾計多過升lv

好玩版嘅sims

今晚DL返黎玩 淘金1 冶煉1
QUIT之前升緊制衣

10歲打倒熊

仲有一招打倒熊
記得個時研究左勁耐

10歲達到50級
依家hea鳩都有

你地宜家翻去有個有兩個禮拜時限嘅稱號，經驗值兩倍修煉值兩倍

安ser想回鍋番去玩
出人偶之後就冇玩
E家係咪己冇冇人玩槍衝

有，但係最勁果班人。
新手用猛擊

愛ser online中
有冇人玩緊

騎兵隊 清場好快 一人插一件

退坑之前暗騎騎住舊雲槍衝暴擊都係得一萬
岩岩上youtube 睇片e家d人單劍暴擊都幾千幾千

正常 宜家變相鼓勵你轉蛋同刷細工
你有20條骨龍同冰龍控場
你打咩都可以solo
零技術 只要有錢就可以無雙

成個遊戲變撚晒質

我想一村人去地下城堆屍
一齊坐低營火傾計⋯⋯

其實從來都有人超勁。
想象下以前啲人賦個 基礎 復仇者落巴甲難度究竟有幾高？
只不過宜家依樣野普及化左就變左係其他野到帶動傷害上升姐。
而且啲新地城一樣要技巧打。
但無左以前組隊堆屍deadly打平原王同地城係好sad

利申:
打唔贏嘅人

一開始門檻高
令好多人卻步

但宜家個份簡化
其實破壞咗遊戲機制

以前勁人係屈技術

宜家 屈細工 屈寵
技術相對唔重要

個人堅持就算俾人笑打得慢
都唔刷細工

之前上網睇見人廿幾條骨龍冰龍再十幾舊雲屈貝卡
我就知呢隻GAME玩完

寵物王online
我個陣追賦追裝
靚賦上靚裝，依家多左樣時裝既野
我諗已經無左以前驚賦爛件衫既感覺

玩緊 貝SER 5線杜巴

臨12週年先黎世界性電腦病毒

我自動更新WINDOWS 所以(應該)冇事

隻game我棄左3-4次
次次都唔識玩嫌悶
但又冇game玩down返黎再玩
玩左幾次之後終於識玩同識到人
之後就上左癮
陪左我好多個暑假

回鍋

咁多位 想問個問題 我個beanfun ac 唔記得左密碼同安全問題 淨係用身份證 ac同email可唔可以拎番?

Windows XP 搞唔掂beanfun load/登入唔到咩browser都試過

IE

後尾出左打龍任，但無人打，個任卡到我唔玩了

仲有個神化有bug ，白騎升到1後面對翼。然後轉暗騎技都係1，但外表係F級個樣。
佢老尾，之後唔玩了

IE7入beanfun個陣load唔到 跟住就話連線逾期

以前中學玩過 貝婷ser 玩雙光劍無斬暴擊大師 見日服出鋼鍊人物卡 一路想等香港出 跟住無耐就棄左
利申：10歲打倒熊

而家啲伊莉亞嘅平原boss會唔會比人一招秒？

好似玩到初音就冇玩
好撚難玩，主線唔夠打

應該唔會既 我諗都捱到10下

沙漠龍都要好多人圍先死

你搵翻前幾版我share左一條beanfun link有講點搞，exactly係依個情況

啲廢嘅會，巨大沙蟲果啲一定唔得

你可能要sendemail去問。網上程序恐怕唔得。

this

無咁誇張 我諗都要打好耐

岩岩搞掂beanfun , d/l緊隻game .... 成5GB ..... p2p又龜速 ....

btw宜家買點仲要去7 仔買??

如果係，咁我就唔會再課金

手機或者ok都得，信用卡太危險

咪課金啦 而家好多野都唔駛用點
重生免費 變身免費 夠享受哂成隻GAME既體感
除左你要轉蛋之外

你如果係netvigator有得快速下載

應該無咁誇 起碼都要1,2分鐘
By英雄年代經驗

即係用3hk呢個弱智方法？

我課金係想重生追返多d ap
事關見到有重生秘藥呢d痴線野
易課金又易快升到100 lv , 我諗我一日都拎到1000 ap

背包唔駛vip ?

要 但係我寵物卡多到要唔要背包都無所謂
好耐之前玩轉蛋送D鹽蛇 多到改名由No.1去到No. 14

大部份改左唔洗 etc 召公仔 商店 貿易果d
除左vip專用果個
搞到想玩添

咁寵物上限仲係80 隻？
如果係對我冇意思 , 我full晒
再者 , 我記得臨唔玩前我本身個空間係放晒vip背包同細倉 , 冇vip拎唔到裝

買一日拎返出黎

我跟住佢咁做都係唔得

睇黎要去網吧打

G3以後無瑪奇

拎左就放唔返入去架喇
我再諗諗
btw呢個年代仲要去7仔ok買點卡真係弱撚智 , 抵爛橙收皮

瑪奇啲背景音樂真係好好聽

我愛ser
成日係杜巴頓 同人pvp
之後做白木周街打人
最正用飛翼弓 開風箭射人
人地一起返身再射過

而家有ap都冇訂洗
冇心機練技

講起theme song
最神最經典係呢首
咩回憶都返晒黎

聽到想喊

問題係減強裝難唔難買
唔玩前我兩千幾強
我睇巴哈 , 有人同我一樣去到g15 就冇玩
一回鍋見到自己個acc戰力突破天際
我都想知自己d數值變到點

好想玩返 一路都係貝ser
小學果陣已經開始玩
做完哂主線
以前好努力同班fd刷地下城d值錢野賺錢
跟住出左打影任 開左隻巨人黎玩
識左好多好朋友不過同佢地失左聯

仲有果時好無聊成日一齊去第二邊個大陸玩野
起營火 同玩木伐 仲行黎街去搵迷路的精靈
Good times

我係只求一敗既會員

迪恩ser巴打 主修弓
最正係以前練生活技R1果種感覺 製衣同打鐵真係好正
玩到希里原製造同稀原工學都R1就無咩動力玩了
忍者同雙槍都唔太吸引 越黎越少上線

好想佢REBOOT

果陣睇到呢段片 , 一更新完即刻衝去木伐玩
用雷擊劈劈劈

田中理惠屈機

貝婷G9時代玩家留名

【予約受付中】
マビノギ 特典アイテム付きビジュアルブック
特典：“アイストライムキューピッドの翼”をアバターの背中につけられる羽根飾りを特典として付属！

日本瑪奇有出12周年visual book
不過得80頁同g10-20為主
道具就唔洗諗台服用到啦
有興趣就自己用自己既方式買

依家寵&角上限200

之前韓國12周年都開咗實體鋪
又有設定集又有CD又有其他周邊
但係主要係C6嘢

果陣我冇魔法用箭亂射
我搵唔到第二隻mmo可以用弓用得咁爽
魔法都好爽 打怪好有成功感
記得果陣唔記得換武器，用探測器打怪爛鬼左

個陣時有冰刃就好似終極大佬咁
風箭又係

有無人仲玩緊架 貝婷ser 剛回鍋

出冰刃果日 , 我都極速收晒日3 果d , 冇記錯好似2日就R1 埋
冰刃真係太易升

今時唔同往日

有迴避之後 未中過 冰刃
反而個魔法師朋友輸出低過我近戰普攻
打地城成日催佢：快撚啲啦

嚴重 -500鍋 300萬

魔法裝備要求太高

想當年有條友叫 外星仁。
果時競技場仲有好多人，大家會係裡面吹水(其實好on9)，然後佢落黎就旋風箭秒曬所有人。 跟住就變成十幾二十人鬥佢一個，但都打唔贏。

修女server?

有，都係貝婷

冇左扣多d既減強？
我都有平既頭，腳 , 小浣熊 , 嚴重鍋

冇記錯頭腳 係有出埋雙賦減強
呢個當時太貴我冇買

係有出，到依家都好似唔平

最近失業無野做想玩返(每年都係暑假準備開始就心郁，都唔知係咪季節病黎)

但身邊已經無人玩，以前跟開既公會本身已經人少係死團黎

想有人一齊玩返，安ser.
唔介意既不如大家一齊係入面開個公會或者開個通訊group 聯誼下

安ser +1

安ser +2
好掛住以前成村人提村走黎走去做祝水任 個個杜巴開隊賣野

安ser +3
有冇巴打可以俾個tg黎 我開個group

貝ser +2

你地telegram pm 我之後再搞

安黛莉ser chat group

有冇貝ser group?

貝婷都有
一淚一？

定係唔分ser一齊入group熱鬧啲
另外一個post有個迪恩tg gp我見好似收左皮

純粹因爲迪恩本身都收收哋皮

其實都可以 大家當傾下計

咁有玩嘅巴絲都可以加呢個tg gp 唔限ser

萊初1w 賽初3k

login音樂最鍾意都係呢個version

有冇人開貝婷ser tg? ID : 真藍

賽高8k，真係辛苦錢

打地下城仲好過打影子任

咩ser一齊打

影任 無咗以前 去地下城堆屍 營火嘅感動

有冇人識歷史劍士呢個人

以前識 搞咩?

貝婷友

貝婷毒瘤

係，係咪你

我是中國人係安黛莉做騙子做到起曬朵

貝SER

入呢個gp一齊傾下計啦

貝婷 有次買完寵 點知登記隻寵個時落左第二個server 好慘

佢仲有玩?

我淨係記得卡卡天使

無玩啦，其他騙子我都唔記得曬

貝婷BRO要唔要一齊打NPC升LEVEL

Here上面留咗id嫁啦

有咩

有冇巴打仲係迪恩ser玩 迪恩靜得好緊要

Npc練得咁慢

唉..邊夠班跟團打VH

貝ser留名

貝停G1年代留名
真係好多回憶

成成打vh

留低id同公會 我得閒就帶你打下npc

咩ser😋

貝婷
雖然依加lv 190不過都可以玩下既

潛能升到3000啦 ？

想問貝ser嘅巴打係唔係會開公會？

1578

G1玩到出鍊金術師

打魔法書頁學火球，冰刃，旋風箭真係正

主線劇情又好睇

重識到台妹依家重有聯絡 久唔久會互相寄信同名信片

幾時先合ser
個個都貝婷

開公會我就回鍋啦 有冇巴打開公會

坐等勁人開公會

想跟 VH但能力薯到爆

又唔跟id同公會點跟

算啦 佢撞完我人物個名都無黎add我就知唔想相認

好啦 下星期有10倍exp 你地加油

開完個個都唔敢入既

地下城個fd成日有4條柱間房

一野就扑開度門

我地就成日叫佢做柱男

去到潛入地下城你就會希望自己都係柱男

唔係有支援娃娃咩

有無愛ser巴打一齊玩？
呢排又玩返
留個名一齊玩

安ser垃圾 依排hea玩

公會已經無人玩
又唔記得咗銀行密碼

屌成個beanfun帳號俾人del
明明個email啱都話無呢個email
枉我同我哥課咗咁多
我想問重新玩應該玩咩ser好

等橘子合SER真係等成世

直接喺多人ser重玩算啦

而家係咪貝>安>愛

留個名 得閒睇下個POST先
利申:冇玩5年 愛SER G5個陣開始玩

推

賣粥水維生，賣賣下有過千萬

我解g3個陣10間柱房我全部唔使打

我個陣見身邊d人個個基復
我就依然全身猛烈狐狸裝

唔係猛烈厲害就狐狸巨人
狐狸巨人鎖子甲5改
猛烈巨人尾巴
猛烈鱷魚龍翼

有冇愛ser巴絲

今日仲卡唔卡 唔卡我就上去玩陣

愛服唔太lag
其他就唔知喇

希望唔好執⋯呢隻遊戲真係神作

死係垃圾黑桔 手上

凱琳 好少人

已前部電腦性能唔好 焗住簡少人既凱琳玩先入到杜巴
小學瑪奇玩落識既女網友仲有keep contact

今日貝婷又唔太卡 單刷左一round npc都冇卡冇斷

依兩個月又番番凱琳

岩岩貝婷回鍋，見到我叫我一齊玩

愛ser嘅朋友可以加我吹下水玩下

[尋人] 有冇人識有個公會叫 藍色天空
香港人開既公會 大約7年前左右入過
想搵番

安袋莉 ser

玩瑪奇係為左人情味，依家單機到咁不如玩單機PC/Console

我都想佢出單機俾我日日煲

住緊澳洲無得玩台服

安ser

貝ser

當初月費個時太細個無錢玩 到中學個陣有鍊金術就日日玩 水炮 風車腳 無斬 樣樣升到A 仲試過賣點卡比人呃錢 希望條友賭乜輸乜 整體黎講 瑪奇係我玩過最好玩既online game頭三名之一 其餘係LFO 同 天龍八部

貝ser
最近回鍋玩 不過乜都唔夠打 日日9hea

LFO
有班有心人搞咗個私服

唔好意思離題

屌我都有試過賣點比人呃錢

記得嗰陣小學攞粒五蚊扭蛋同人換咗迪雲招真龍怒吼

一齊hea

遲啲返香港先有機會玩
好想同大家開營火會

當初玩瑪奇 一黎就洗幾十蚊同人買錢 係唔知邊度買把劍之後輕鬆升lv 點知過幾日比人ban左
人生污點

安ser 全修玩家

Lm 先
G1 開始玩 當年仲係條中學雞
最近回左鍋，仲捉摸緊點玩

唯一一隻課過金的online game, 因為要買寵物。

屌你老味，無寵物，行路行撚到仆街

宜家人人有隻免費馬
活動有時都會送寵

貝ser 係咪要互相PM
累等1xxx 但係斷斷續續玩佐8年

成班貝ser

如果起手人類，適合任何近戰(除左雙手武器)同法師
(鍊金術師太耗資源，唔建議一起手練，拳師都ok但太食裝備

想起手弓手一定係用精靈，人類弓手太冇效率(得個一下仲要易miss..

巨人冇用過唔曉

然後生活類個D職都唔太關你事，隨心練就得

呢樣真
啱啱玩嗰陣由克拉營地行到去精靈村攞免費角色卡行咗我九個字又唔熟路

上 瑪奇奇幻 好多資料 巴哈算數啦

安ser
老實講 遊戲難度高先有挑戰性 仲可以搵朋友一齊解
相反瑪奇好多野都改易左 變左單機都得 好悶

宜家仲洗唔洗壓強度
果時風車大師用小浣熊嚴重鍋踢踢踢到傻
果陣仲未有兩倍

宜家有才能 同修煉藥水 易好多

不過生活技仍然係地獄

我練完冶煉已經唔想練

失敗仲難過成功

有 因為而家啲嘢易練過以前好多 加埋部份技有修練章修練水 練都唔洗練 食完就升得
但我建議趕住做top玩家之餘享受下隻game既特別之處

諗番轉頭我個旋風腿大師仲差D先拎到
想當年靠重生提村狂踢D翼魔升lv超正

賣生活技D書又係爽賺

試下add bf條link落相容模式

好多巴打啊

冇玩之前記得買左2對女神翼，係果陣部出，一黑一白 用左成2億買
想問而家係咪個個人都有一對?
好心痛

愛ser

愛see 3k累等 當年全修法R1而家咩都唔係

香港惡人谷

最好用chrome然後裝ie tab

凱琳有冇香港公會介紹
之前唔係日日on到所似比人踢走左

貝ser 留名
每次玩返 其實都唔知自己玩緊乜

利申 G2S3 開始玩

安ser有冇公會推介？
之前嗰個太多死人走咗

凱琳ser
當年做到王煉好興奮

same

我有個任要王煉先可以同我一齊打，自己打死得好可憐 但身邊一個王煉都冇

果陣搵我幫既都係公會啲新手
街邊久唔久會有人招王煉

宜家指染金染幾錢
靚色屎色又好
買左佢隻新寵，一開全部指柒金染仲要限時 邊有咁多野染
要散貨

交易唔到 只可以代染
但而家好多人免費代染 加上好多人都有買今次寵
所以要賣錢有啲難

最近回鍋，公會基本上已經無人on, 想轉公會玩又唔捨得

i know that feel

一齊玩

屌 無得賣
有無貝ser 清想染野

我識你
迪恩真係好少人

安服撚近期回鍋留名

貝婷icekiss 係咪巴打黎 我睇佢台有打高登d emoji

改到新手日日重生就開始少挽左

個AC 開左9年啦已經 而家又玩翻

挽你老母

剛剛開ser個排成村人係杜城等做part time, 做完坐係城度圍爐等天光, 好正
賣祝水起家

G 1 開始玩 而家無哂FEEL 了

咩server 一齊玩

凱琳+1

安ser
唔記得左密碼同安全問題入唔到beanfun...
佢個客服又要fax咁麻煩,連email都無

愛ser
最初以為自己俾人爆咗原來喺唔記得咗id
回鍋無耐 日日做單機貿易 祝水任
想搵下有無同ser嘅人一齊玩傾下計

愛ser same加我好友得閒一齊玩 ID:閃亮的心
我新開左ac玩累等2千 唔嫌棄既一齊打下任hea下

安ser
雖然開左好耐 但我係勁廢 以前一直hea玩

無佐歸來稱號，突然好空虛。

原來無佐稱號，d歸來章都消失晒，
唉，乜柒都冇買就無佐

我都係

凱琳+2

神人icekiss
幫你問下

利申:同公會

日日都四開solo 夢萊

佢好多嘢都可以自己solo

四開solo唔難
死左有分身救自己

好似第一個三回音30就係佢 好勁真係

但好少見到佢開到正野

佢係好有心機玩

好多人都有心機玩既 不過日日solo 夢萊真係

推 有無貝婷想染野
成千枝真係頂唔住

官網帶教點樣開 跟著做就開到
可以試下

香港客服執左啦 你email台灣橘子啦

抽蛋出左好多校服 想人幫我染下

岩岩回鍋一個月
有冇安ser 一齊玩

安服巨人 路過

安ser但廢柴

呢隻game已經唔係叫瑪奇了，叫輕輕鬆鬆刷細工

依家比夠20k累等你冇細工都冇用

貝婷啱啱今日玩返 有無公會介紹

係
我仲用緊n年前既裝

一唔一齊玩
個fd list全紅

嘩

香橙熊太依家好似最多人

想要咩色系咩色碼，武器都得嫁
掉左佢好似好晒咁

參考：

可唔可以比件衫你幫我決定 諗色好麻煩

Add我
貝婷回鍋冇耐

51凡Freestyle

長註ch 10

好似係二線見過巴打 有alo 翼同30回音石

好少放上身都比你撞到

你個黑肉look好顯眼

有特色啲

屌，依家玩撚咩
玩game主要for休閒，依家玩到要追ap

依家有咩賺錢方法?

淘金果D都冇人收 明明以前好鬼多人收

果期班人練咩???

一場水宮困 2萬幾 5分鐘 係咁打係咁打

係咁返去搵村長re技就得

刷左幾個鐘，兩粒26又變返24🤦🏻‍♂️

回音石

唔洗買膠囊？

係啊 準備小小錢就可以了

過左一千累都得？

咩技都退得
我已經準備好小浣熊

係一按落去 全部技都re做f 強度自然變返新手

係啊 早幾版既更新黎

近戰有咩技能要r1?

累等1xxx 玩到好迷惘

咩種族？
基本精格 重躍風防反
猛擊 無斬 突擊
精通系列

之後會玩槍就練埋槍果3招

生活技就挖礦 木工先

不過純近戰依家

純近戰玩家

依家純近戰仲生存到?

btw i am

人類 精格 重躍風防反猛無斬都R1 佐

突擊好難練 槍唔太識用
但見上網睇人玩槍玩到一擊3xxxx攻擊

依家練緊音樂做輔助 催眠之後猛擊鳩斬

睇黎下步要練掘擴 木工 冇記錯好似加力量

尋日solo 巴高 難打到爬係到

好難生存
我都係純近戰
不過上solo應該冇咩可能
好多新地城果啲都係要有埋魔法果啲先可以打到

掘礦易練，基本上一日就可以
木工係用最少ap加最多力(當時, 依家唔知)
槍唔識用都練，畢竟加既力都唔少
之後仲有忍者，某程度上忍者可以話係畀近戰之後一條出路
傷害高，而且都係食力

不過平時打乜都係鍾意用雙手劍

舊底玩個時仲夠力可以用旋風腿aoe下D怪
依家玩到成個傷殘人士咁

可以升下忍者 手裹劍暴風

瑪奇發生過咩事會變到禁
劇場後無玩

咁耐 有更新都好正常姐 唔通真係一成不變咩

痴撚線 改到咁
練埋d生活去退技先

唔會既 全修用免洗裝都夠solo 倫高困 有聖靈同步依招神技

唔怪得枝200lv水賣到幾百萬

200level水加妖魔車

冇記錯退得多啲錢係用千萬做單位
所以巴打睇住銀包

仲諗住1 左果d 退晒佢

無1千萬咁多

新轉蛋伏味濃

都係會好多人轉，多2-5buff喎

係咪仲維修緊

登入唔到，但見公告又無野寫

修到４點

抽左兩set全部垃圾

宜家近戰最勁

翅膀賦叫緊2-3億

抽中就fap fap

得返1億

都好啦 一億都400蚊港紙

屌岩岩抽左33抽全部都垃圾
真心伏味濃

係硬少少啫

但係清怪好慢

無計啦 用雙槍同忍術都唔夠痛

已經斷斷續續無點玩
已經玩左成7年幾

瑪奇就瑪奇 瑪英就瑪英啦
你玩緊果隻叫新瑪英
你依家就好似講緊
我住係中國（香港)咁

玩緊國際服

純近戰+1 根本就冇乜力 所以依家好勤力練緊忍術 唔想再一隻隻咁打

當年最後一隻玩既online game,
本來好享受營火會交換樂譜整料理嗰d野，
到左要狂刷副本時就無玩

染衫染到眼都盲
就黎過期

有無留橙色指染啊bro

你要咩色碼 我留比你
我好多未開

我要返屋企先可以睇返

我配音樂打

開晒 催眠 戰曲
先叫做打得快少少

考黎有咩用
巴打好勁

Dova?

佛格斯傳人

打鐵RB,點解艾頓唔開中級兼任俾我

【初級任務】一開始都是接初級任務
【中級任務】接同一個NPC任務50次提升為中級
【高級任務】接同一個NPC任務100次就提升為高級(並得到"勤勉的"稱號)

貝ser仲有冇會入

香橙 夜色 神羅 赤盾 魔吞 ?

香橙好亂
夜色好多小圈子

之前幾年無玩ac都唔記得左
琴日心血來潮比我搵返
貝婷玩家（玩左4年累等都未夠1000 ）莎士比亞出果陣就無玩
準備玩返

仲記得個陣一把岩漿爆發火噴賣成千銀港紙
利申 個陣仲係中三雞